---
title: "#56 Linux Connexion con Linux Center"
date: 2018-07-16
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL56.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL56
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL56.png
  olength : 27802728
  mlength : 
  iduration : "01:03:11"
tags: [Linux Connexion, podcastlinux]
comments: true
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL56.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL56.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

 Muy buenas amante del Software Libre.  
 Bienvenido a otra entrega, la número 56, de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles. Hoy vuelve a estar con nosotros Alejandro López, director comercial y cofundador de Slimbook, empresa 100% española que ofrece ordenadores GNU/Linux a medida ensamblados en España.  
 <https://slimbook.es/>  
 <https://linuxcenter.es/>

 La imagen de Linux center y Slimbook son propiedad de Slimbook.  
 Las **imagen utilizada en la portada** se ha liberado desde Pixabay con licencia Creative Commons 0: <https://pixabay.com/photo-1027585/>

 Recordar a los oyentes que estamos en una sala Jitsi cedida por [Neodigit.net](https://neodigit.net/) , nuestro proveedor de confianza de habla hispana, y vamos a hablar del camino realizado por Slimbook.

 Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia libre **Creative Commons**:

 LukHash – The Other Side  
 Nicolas Heidlas – Futuristic Technology

Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux/>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com/>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://telegram.me/podcastlinux)  donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  

Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí.   Respondo a todas ellas.  
No te olvides suscribirte en [Ivoox](http://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC"
	title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
